［扮工好悶］番緊工又無野做既入黎吹下水 (49)

港女同事好難頂阿

好多新人.

詳細呢

49 500開51

Lm

我同學係佢屋企最後一個女, 即係佢細佬對上有6個家姐, 想像唔到點生活

咁快手既你

又新人
連登扮工國際

我覺得A仔隻朱古力味道普普通通 奶味重
似高級全盒有既野

LM睇開到第100個 post

計埋老母 7個女人一間屋

廁所起碼要3個
唔係爭死都似

6個家姐 點都有個靚

佢細佬應該會變那型 由細到大係女人堆到生活

之前剶 上面好似平D 1500到 下面就貴好多 3500
好似因為要開刀

女人湯丸，好識得同女人相處，應該係

我屋企3個人 1個廁所都要爭

是撚但啦呢D係老豆FACE黎
佢D同事真係好無恥, 上幾次我老豆請佢地食元貝(我買既), 佢地食完話D元貝唔係太好食唔知係咪CHEAP貨, 屌你老母啦有人請仲嫌三嫌四

岩岩拆阿嬤封生日利是
有500
口痕問下阿哥有幾多
佢答我1000
點解可以差成倍

無呀, 6個都唔靚, 以前去佢屋企玩時見過晒
反而細佬有D靚仔

7個女人沖涼都沖7個鐘

呀哥大d所以大封d好似係

食飯要就佢 外賣成日2個餐先送
唔就佢就黑面

怕凍唔著外套 熄鳩哂全公司冷氣
28度都唔撚開

之前去公司牙醫保解個d
個醫生hea我
洗牙又求其 補牙又話唔補唔到 叫我剝
結果我去另一間俾幾百
即刻幫我補

做細嘅將就下

一樣大嫁喎

屌鳩佢啦 全世界圍住佢轉咩

咁大個人未做過body check
忽然想去做
又驚驗到有事

屌9佢啦冷氣都唔俾人開

28度都唔撚開冷氣點生存呀, 叫佢有病睇醫生啦

星期一 緊係要扮工

肥婆?

女大18變, 我以前表妹都唔靚啦

有冇邊間平

是咪入錯post?咁多未見過既人

上個post先話完a仔諱疾忌醫
又到你

應該係,我地出返去先

6個家姐每日生活點過

以前同學又係追仔 追4個第5個先係仔
4姊妹都好靚然後個細佬又係靚仔黎
成家啲基因好到

連登扮工國際擴充業務

你唔好嚇走晒D人呀

HI 新人牛丸BB你好

喂喂喂唔岩規矩喎於B

我好葡萄

一黎就問人係唔係女, 係唔係青頭,
之後就屌人老母.

介紹你同學黎識下, 要佢4姊妹

蚊型公司 做既野要合作
反左面 每日都會好難捱
加上佢係老屎忽
有咩錯左 第一時間就俾說話我聽

如果個樣唔差, 執一執都會好靚

牛丸今日要內歛啲
唔好嚇走人

原來this post d 人咁惡？

幾歲呀佢

3個家姐都嫁晒
我同學係細妹
好似有男朋友

屌笑死

Hi牛丸

返工真係有咁多25仔

又黎

成日無野落肚
仲等緊張x光照
好肚餓

當年o既倖存者

靚女真係搶手D

靚女唔搶手唔通你搶手咩世侄

30頭冇拖拍

依加連唔靚女都搶手

公海有個post
講d乖乖女去完外國讀幾年書
個格變成扮ABC
由純情打扮變成戰鬥格

夏天點過呀, 28度唔俾開冷氣

巴打挨多幾年你事業有成就可以埋單啦

呢d 冇撚得頂
咩樣？

越黎越多院友

個時我地班fd都勁提子
有咩可能4個都咁靚

琴晚比老母撩一撩賭一賭返波同馬, 輸左8舊, 好撚肉痛

正正常常樣 性格港女

放芭蕉扇係位

一定唔靚

拍戲咩

再看見遠遠青山醫院裡 病友
唔食野扮消瘦

其實唔係肥西瘦牙, 真係有得執

唉屌你講起呢樣我都唔知老豆尋日有無賭輸, 唔係一陣又要去馬會入錢

咁都仲有得教
加油

快啲去征服佢,世界o既和平交比你

仲有40分鐘就放lunch
又要諗食乜

男人最緊要有錢, 唔可以窮

我上500下3500

賭馬唔跟我tips想贏?
你問殊鼠同A仔就知

唔食就唔洗諗
練仙

戒賭

見到好多舊同學化完妝個樣正到
可惜已無機會

唔食野無力做野
但食左野 又好眼訓

無架啦, 戒煙戒賭我老豆都一定無可能, 佢叫賭得少

唔食野但都好眼訓

食完即訓, 每日如是

食三文治香蕉牛奶
我返工日日都咁食

算啦, 唔賭喇 琴晚買左利, 送球12碼都可以炒, 睇到我差D DUP 爛個MON

真係女大18變

贏得好爽

睇住你班柒頭後悔真係好爽

LM

所以我鍾意自然美

換個髮型著條短裙仔露臍衫
正到呢

從來無後悔

我冇錢可以跳樓死左去算

明明以前四眼柒頭, 依加變左仙氣美女

我無學歷又無錢我都未跳
巴打你要加油呀
要跳都係我跳先啦

宜家反而無乜睇樣
普普通通 性格相處到就夠

就嚟lunch 又半日

我發覺個髮型真係好撚緊要, 基本上佔塊面5成

我又真係冇後悔喎
所有女同學只有靚變殘 同醜變略醜

我無錢都無諗過死

那有女

牛丸很忙 得閒先屌

以前要扎頭髮
根本就冇乜可能搞個頭

陰公

真是常識 不是惡

就LUNCH, 去廁所先

你叫無錢, 咁我叫咩

漂個頭噴吓香水已經好正

睇住d好早結婚生仔既女同學而家個樣真係...

我在前公司都被叫過入老細房問我覺得其他同事做嘢點，真係嚇到心都離埋

仲試過公司員工流失太多，HR話要同員工們傾下偈，了解員工不滿及難處，又係唔知點答，講唔講真話好

生完B更加要保養喎

點解我啲中學同學grad左2年都冇乜變
男仔反而就變柒頭

噴左香水會加1.5倍戰鬥力, 再加短裙

只係你心境變左唔係人地變左柒頭...

咁實情係點

有d早生仔都好正

各位 都係嗰句
大把值得死嘅人都未死 我地死先咪好唔抵

會變C9樣 生埋會走樣得仲勁

咩1.5倍 100倍呀！！

絕對領域先係加戰鬥力最多o既方法

其實女仔肯執下已經好好多.
前題唔係大肥婆.

點變柒法

多數結婚生仔之後都會放棄打扮

話說原來我果棟樓好多靚女下,成日同佢地同Lift

Yes!!!
首先要減肥 有少少肉地

30歲前生會KEEP到, 30歲後生會變左第二個人

明星個D除外, 人地比左幾錢保養

咁之後你點
呢d 講又死唔講又死

實情咪個老細太難頂，叻又覺得你搶工，扮蠢、又話你無能，又寵信啲太監類員工，搞到士氣差，大家覺得無前途咪走囉

做乜9食糖

我個棟夠多啦, 見左廿幾年, 一句野都冇講過

咁快推爆

整到個頭真係鬼五馬六
係又電唔係又電
有冇諗過你個頭唔襯電呀

公海見到個post
個人母索到啪啪聲

其實中下唔肥唔爆牙, 肯執下都可以好正

我有試過講(唔該X樓)
搞到我心跳加速

老老實實絲打們返工係咩打扮

然後呢

一係褲一係裙囉
仲有咩其他選擇

無然後了

個男人好熟口面
唔個係邊到見過

唔好意思 我係絲打黎

U記白衫+牛仔褲
之前咪PO過相

我阿姐朝朝洗頭化全妝
後面個同事唔化都畫返條眼線

我咪話我唔覺有咩問題囉，可能係出面市道太好，太多公司挖角

講完都覺得自己好虛假，好無膽，真話又唔敢講

咁去兜巴兜巴星佢啦

你係絲打咩

冇化
你有冇化

眼殘睇唔到個絲字

之前有掩飾下
而家咩都冇搽養皮膚

化妝又要卸妝

忙一忙 轉個頭已經多左2頁

唔可以懶呀

其實都幾辛苦, 起馬要早成個鍾起身搞, 我洗頭GEL頭都覺得煩

都冇人望嫁啦

懶就會無人睇架啦

懶唔懶都冇人睇

我都係呢個心態
鬼有人望你咩

習慣 朝朝沖次涼 跟住就GEL頭 好快姐

你呀姐著suit?

咁大個人除左剪完頭髮會比髮型師Gel頭,都未試過Gel
依加係QB到剪更加唔會

我阿姐著靚衫
有時會短裙仔

朝早又要同老豆爭廁所

依加我唔洗, 就咁梳一梳, GEL算

放棄左朝早洗頭好耐

我個頭唔GEL會好柒

唔GEL勁似生意失敗

直接GEL, 我都係

剪完頭既頭一星期日日都gel
但之後就懶得gel
每個月剪一次頭

GEL唔起

點解既

之前吹唔乾就少朝早洗
宜家剪短左好快就乾就朝早洗

以前真係會沖涼洗頭吹頭先GEL
而家放棄左, 起身刷牙洗面就GEL

same here
唔撚gel頭唔撚剃鬚

sorry囉 唔電囉

細軟髮啊

唔洗頭好難gel 到個造型出黎

唔係話你呀

真係冇人望

鬚都唔撚剃會唔會哩啡左d

放棄左自己啦
求其GEL幾下咪出街, 返工咋又唔係溝女

我唔剃鬚會生瘡, 逼住剃

我求求其其,忽視世人眼光算數...

洗頭..吹頭...gei頭
朝朝都搞我好耐

個樣好睇D姐 同精神D 唔洗咁頹

亞洲男人留鬚通常都柒柒地, 以前試過留, 柒到

番工就係為左溝女

我都係, 求其向上GEL灑算

15分鐘ko
10分鐘洗頭
4分鐘吹
1分鐘gel

係度食係度痾會唔會好柒

同事都有機會係target

最快都要20分鍾, 係極速個隻

4分鐘吹

唔會揀同事, 真係唔會

唔會
溝完轉工

EXACT7LY, 唔GEL真係好撚頹

返工搵同事拍拖好煩
將來分手點算=

洗同吹都會咁耐
我都係搞20分鐘咋喎

我以前要至少早半粒鐘起身搞呢D野, 講緊已經係好快速咁做

都未拍已經諗定分手

屌 我明呀

500我補

咪搞 唔想6點起身

為條女轉工=染

我GEL都要5-10分鐘

去廁所 沖涼 刷牙 吹頭 GEL頭 都係20分鐘

頭髮短
所以好快吹到個型出黎

所以我冇化，由佢，又要用多好多錢

同事已經日日見

光是吹頭已經要20-30分鐘

GEL頭可以係5-20分鐘, 有時整極都好唔掂

同同事拍拖，不敢想像

Sor

公司有一對couple
又冇乜野

剩沖涼洗頭最快都15分鐘

我呢邊有同事結左婚啦, 佢地返工本身個位就坐隔離, 真係24小時都對住

沖涼洗頭，髮油，吹頭，pomade ,查爽身粉
每天必做

可能返到屋企先有野

頹左好耐
由鳩佢

會想嘔嫁

近水樓台喎真係

吹頭重要過gel
吹得好 可以輕鬆gel 得起

佢兩個又唔係一齊收工又唔係一齊返工
講緊住附近
但又全公司都知佢地拍拖

我都有同事係2公婆
仲要係坐到面對面
但都係冇乜野

冇錯

跟住我老豆又要FACE, 叫我揀D好D既先買

我都想有拖拍

最緊要有face

我都想, 算啦, 無嫁喇

屌 不了
best fd個老豆老母就係幾廿年都係咁
世伯表示 很想要自由
feel到好慘
佢地好似連體咁

4隻剝哂~$13,000

我同公司拍緊拖 個個星期都會搵佢

已剝?

佢要我去試食先好買呀, 上面講隻朱古力, 我買完後佢問我好唔好食, 我答佢我點撚知

不過呢d 叫熟能生巧
每日做
做到幾年
真係好難唔快唔熟

陰公, 一日對住24小時真係會想嘔, 唔厭架咩

【緝捕四眼淫魔】九龍灣港鐵站外草叢 22歲女慘遭先劫後姦

嘩屌 強姦埋

唔gel頭

可能人地番工一個樣
收工第二個樣呢
人地情趣
外人唔明

而你缺點 就是極可惜跟我在拍拖

係, 我以前都好憎GEL頭, 依加唔GEL反而唔慣

booking咋
最快要17號
無諗過咁貴

呢d野好快知架 btw, 我公司有policy係為左唔好有conflict of interest, 同事間拍拖都要上報

真係唔敢睇連登d post會有幾涼薄

廿四小時對住
諗下都覺得厭

痛撚死呀一次4隻

咁貴 10000一定得啦

用條IPHONE 充電線綑住黎老強

BTW 條女追返個賊咁勇既, 如果唔追咪唔洗比人強姦

私人空間那怕只剩下去廁所的幾分鐘

普通同事都要
洗唔洗呀

我老豆裝4隻假牙都5皮

我做酒店要編更先最撚on9 大把人個伴侶都係酒店做
點撚樣編 一係就兩個一齊放 一係就想兩個一齊返

唔好追啦.......

剶左一邊 再剶另一邊啦 唔係你點食野

分左手都要報返 如果同事一齊租屋住都要報

好撚難做

節衣縮食度日

班連登仔：預左俾人姦 抵喇 屌 點解冇我份
唔會睇呢D post既留言

所有有關女人既post都唔想入

食飯

智慧牙?

CC台 成班弱智仔

唔係既, 咁其實本身有返D賤女, 先會令男人變質

有錯勿屌

每次都會講盡量 唔會唔理 除非我真係夜晚唔夠人
當然 你去旅行我一定批 唔會賤撚到另外個個咁
人地講左好多次去旅行 佢仲編 搞到人地要搵我改

醫生通常會叫你剶完一邊再剶另一邊
利申:1年前解決左4隻

岩呀 但你望下出面d post屌緊邊d女人

PTGF?

ha個post都大把人屌ha
完全諗唔明咩事

我唯一屌既就真係屌個隻同男朋友AA都笑
當自己高人一等

應該幾日食粥

冇撚錯
啲人都痴撚線

ha單野嬲撚到震

我之前去2次都有黑警掃場

見到真係覺得好陰公
為咗部電話比人姦

咩黎, 其實好少追出面POST

咪又係為交數 屌

或者部電話有野好重要 不過重點係要捉條仆街先
等佢入去坐

算地下樂隊既show？ 俾人掃

Hidden Agenda

應該仲要比人中出, D仆街強姦犯唔帶套

但真係諗唔到點樣係草叢到強姦, 香港咁多人

乞食又唔撚見佢掃

你出街會唔會帶定個套

Hidden Agenda
俾外國band黎香港開show既地方
但係咁俾人打壓

好似係凌晨

我個背狼會長期袋住盒杜記持久裝 但冇咩用處

凌晨就更加估到班連登仔講咩
凌晨出得街都唔係好女人喇 抵俾人姦

你驚俾男人

女仔真係要小心啲
唔好諗住呢啲事唔會發生喺自己身上

仲要係呢個時代, 講真, 我一直以為香港治安好好

醒目既俾人搶左電話就當破財擋災啦
仲走去追抵撚死

我個袋都有幾個套, 唔知有咩用

睇下網聚班友仔就知咩事~

一盒？

正常應該唔會追既

正常唔係會追咩
屌俾我會追

網聚post開左一千萬個好煩

係, 真係唔知有咩用, 應該擺到過期掉

仲要係cc 台~

YA, 3隻

想像唔到個女仔係咩心情
可能一世都自責當日點解要去追

如果夜媽媽, 我唔會追囉

唔追街Post真係唔知你地講緊咩

你自己真係小心呀
錢財身外物 無咗就算啦

星期3返上海 星期4就返來香港

又要買張4G卡

女仔就未必追啦, 如果我係街俾人搶, 我應該會追

可能整定佢有呢劫

我男仔都有d淆, 一陣遇到d南亞仔我都未必夠揪

下意識唔會諗咁多
第一時間係會追
但唔會諗到個後果係咁

分分鐘比人屌屎忽

我成日叫朋友學定幾招防身
帶埋防狼器穩陣
比人笑我on9

而家小左見警察巡邏其實

多到我唔追街post都見到

一定無諗過啦，如果要強姦搶個時就姦埋，點諗到追上去會俾人姦

多數吞port

連登仔: 都唔知邊個幫佢埋單囉呵呵呵

係，我屋企樓下有蛇竇

妖呢啲真係好黑人憎
都唔明個女仔做錯啲咩

不過冇人知既, 係女仔個心理陰影好大

其實個女仔好慘,比人強左
應該係要搵人安慰而唔係去屌柒佢雖然佢個行為就...

我已經背熟晒連登仔d反應

俾人姦呀?
咁個女仔著咁短抵俾人姦啦
ha俾黑警掃?
咁ha唔拎牌抵俾人掃啦

追就唔追啦⋯⋯快D跑走好過

仲要講番少少有人性嘅野, 就話人係道德撚~

午安

連登都開始低汁，冇野好講。呢d post唔睇好過睇

咦~ 今日唔見牛B ......... 唔係... 係牛丸姐嘅~

等係我 skip 咗~

個個位咁夜，人都無隻....

牛B可遇不可求

佢話佢今日忙呀

你掛住咪去返頭個幾版回味下

仲有4分鐘 放LUNCH 諗緊買唔買咖啡好

我掛住佢屌柒我

有時好難講，住開個度慣左行就唔會諗到呢點。而係我會覺得條友係咪捕左好耐，如果唔係點知有人可以落手

治安唔好呀~ 各位出少啲夜街喇

出夜街，返屋企前打比屋企人

咁屋企人可能去到好遠接你

岩岩食飯聽到個40幾歲呀叔屌鳩個侍應話佢馬撚黎架咁撚串既
唔通係高登仔黎既

係出面post睇到話個個位夜晚12點半好多人wor

無理由沿途叫救命冇人理

馬撚點解會串嘅 ?

exact7ly , 冇人救你, 到時咪又係你自己受~

我都唔明.....撚屌聲我就知係咩

唔食飯, 齋飲咖啡 ?

唔係啦 食完飯又想飲
今朝先係公司飲齋啡 兒家又想飲

飲咁多咖啡會唔會死

飲慣 唔飲唔舒服

話聲比佢知姐

一係冇人理

上癮？

無聊碌一碌強姦案個post
d回應真係同我地講果d一撚樣

好明顯
師兄, 戒下好喎~

報假案都講得出

d人冇同情心都算，積下口德啦

有錢分咩。。。d思維咁on9

家下先食飯呀屌

十個都可能有一兩個覆係值得睇嘅~

一日5杯好喇,如果唔係唔健康呀喂

btw食完飯後飲其實對身體好

好飲

一日5杯都好多

陣間又俾人話你偽善儲積分架啦

一日五杯

願聞其長................

一L 一杯

早上凍啡 中午 凍齋啡

飲到賴尿

真係唔好撚睇 盞自己谷鳩氣

我淨係知咖啡可以幫助排便，傷風飲都ok

有無即pay炒散介紹
就嚟要食樹皮

啲尿有啡味~

一早就飲凍野

咖啡要飲熱 通常出去買就飲FLAT WHITE 一係MOCHA
公司就買UCC OR M&S果D 即溶

問一公分啦

就有喇, 咁心急~
諗下食咩好野好過喇~

咁多位老細 請唔請人

就有咩？
無咗皮幾野 好似無咗忽肉咁

想知係咪不嬲都一公分, 定係之前係長啲 ?

1mm > 1cm
10倍架喇

去job doh app揾

對胃唔好

一樽出色既飯素真係好重要

m&s咖啡好唔好飲。。。諗住試下ikea個d

thanks

錢銀事小 唔值得追

我酒店冇即pay

OK既 IKEA未試過 又想試下

巴打唔是考正苦咩？

ikea既咖啡 40 幾蚊包

做咩你叫1公分？

問老姆

有散工，有長工，有長pt

1min又1cm

一星期結一次就有既 日結就無

又到點半.
今日做左D 咩?

月尾返
無哂錢（積蓄唔計）

時薪50 返8放5 包三餐 不過勞動同厭惡

冇。。。成朝都係send email

我ok
月尾先走
有無介紹

detail
無錢 鴨都要做

想買一個bluetooth hi-fi 放屋企做bg music.

B&O A2
Harman Kardon Aura
Devialet Phantom

仲有咩好推介

被虐待症痴漢

好撚忙啊今日
最後一份功課due
lunch要做功課冇得瞓

因為我鬼掩腦諗左1cm

咩功課?

grade啦嘛MA

好眼瞓

屌手殘 grad
做埋先屌

訓啦....

捉到去呢個位又真係

唔想再討論 好心酸

唔好再講了

1CM 我愛你

已搵到工

希望有 真係等錢洗

牛丸姐MA讀咩？

P仔要賣

屎忽.....

食飽眼瞓, 牛丸姐~ 我瞓埋你個份~~

唔好再講喇

有冇人老豆已經去到
已讀不回 再單tick你

一分鐘可以請人 ？

父幹

乞食果d啦都係

屌你

嘩屌 你屌eng lit架咩
莎士比亞

唔小心入左去講ha同觀塘道單嘢個post
睇左兩個reply已經想講粗囗

岩岩先話左唔好睇 實谷鳩氣

兩樣嘢拉埋一齊講真係好濕鳩

你地啲鳩濕住咁谷氣

LIHKG CC台真係好撚低質. 唔睇.

5毛 ?

5毛都算 啲小學雞

睇完.....無言

起身開工啦⋯⋯

我都搵緊工

係公司樓下見到個tb飛女，條女喊到豬頭

圖呢

上啦⋯⋯爛袋

訓醒, 頭先訓到死左
可能老啦開始玩唔起凌晨機

我都想讀
但後來讀左市儈科

機會黎喇飛雲

訓一陣有冇好啲
我驚我下個月最後要射波

凌晨機好辛苦..
上次去日本坐凌晨機..到埗即刻去酒店訓

我都唔知叫唔叫好D, 而家個人有D"浮"

咁點解要坐凌晨機.
我凌晨機去日本可以靠意志力捱落去玩一日, 但返香港返工真係唔多頂得順

為生活 無辦法

屌⋯⋯D FD 話落機去玩
點知個個訓到死豬咁

好搞笑, 明明係一條女飛一條女, 條女又冇比人屌過, 冇損失, 做咩要喊

我對呢個世界好confuse

擺過感情嫁嘛你做咩姐

乜水

成日都掛住屌⋯⋯
你嘅愛淨係得屌⋯⋯

感情既野你識咩丫

無, 我覺得會好特別, 等lift個時食左幾分鍾花生

諗緊如果古代一條女比另一條女飛會點

連登真係好多中學生唔好講笑

呢樣我又OK, 如果落機頂唔順要返酒店訓就唔好凌晨機

次次凌晨機都係直落去玩

我地個post排第一

原來係咁。。。黎梗星期五我都interview

我個次都係咁

讀左咩？？

分手總要做下戲

有次早機
但因為我屋企樓下係巴士總站
班友驚冇位全部黎哂我度訓
一班人係冇訓過嘅

通常第一日飛就輕鬆行下算 始終坐完咁多個鐘機都好累

執完倉喺廁所柯屎等老闆返黎

你屋企人ok

渣油
best exp I had!!enjoyed it so much

最近真係用咗好多錢
無咩點儲錢

我就黎捺爛F5制

於b後生 冇所謂

我都係一味支出 收入又一個月得一次

試過凌晨機落機後PLAN去踩單車

me2

丫 個老豆真係欠打 叫我唔好阻佢打機 有野陣間傾 唔好再whatsapp佢

最勁試過睇完演唱會
第二日返15個鐘工
一放工凌晨機 直落去玩
前後三日冇訓咁濟

好正你呀爸

打緊機彈whatsapp真係好煩架嘛

年輕真好

準備落去搵佢

返工打機架咩 我地做野架

痴線, 返工梗係上連登
做野?

老豆

我都試過
下個禮拜去旅行呀 自己搞掂啦

依家啲60後 不務正業 唔夠人個仔幫佢搵仲打機

情歌寫到陣痛 泛起

好撚青春呀

我依加捱一晚夜都唔撚掂 要訓返2日

最撚緊要齊哂野 咁我同佢傾完 佢肯就後日返得工

放工未呀屌.

我教你捱 利申教完立即俾人屌

點捱

但我搭車個時係訓到俾fd影哂相

個陣返工 通完頂又唔舒服 redbull啪傷風素 放工11點幾再去海濱吹左幾個鐘風 第2日再返做到11點 利申個陣做廚房

然後俾我屌到飛天

減壽

但讀完市儈科都揾唔到錢

應該係我個人太廢

一定多過我先啦屌

但有冇後悔揀左市儈科

你未算屌得最勁 個個屌到

咁樣真係會死

打親俾人都唔撚聽電話

各位大佬
請俾小妹機會我請你飲杯咖啡

是咁的，本人正在做一個有關上班心理學的研究。
需要你和一位同事做一個簡短的問卷 (10~15min)
完成問卷後二人各可獲一張Pacific Coffee 電子咖啡卷

希望大家能夠幫忙！

都叫你唔好再用3字頭

有
讀完都唔知自己讀左d咩

唔係40蚊慈善機構咩
有心做邊洗咁既野 我返去幫你做 如果唔洗填個人資料

事實嚟

呢度公司野都唔會做, 要做份問卷要10-15分鐘

「反社會人格障礙」患者至少會出現下列3項或以上特徵：

1. 違法行為

2. 反覆說謊 >>> 吹水當飯食, 中啦

3. 衝動控制不佳 >>> 中啦, 講兩句就成班沖出嚟圍威喂反屌人地

4. 易怒及攻擊

5. 無視與他人安全 >>> 中啦

6. 常不負責任 >>> 中啦

7. 缺乏良心自責或罪惡感 >>> 中啦

8. 15歲前有行為品行障礙（Conduct disorder)

9. 反社會行為>>> 中啦

仆街 我中撚灑

您的公司電郵 *
請確保輸入正確。恕不接受免費電郵 (e.g. gmail / yahoo mail...)

您的答案
您手機號碼末四碼 *

您的答案
您同事的公司電郵 *
請確保輸入正確。(e.g. gmail / yahoo mail...)

您的答案
您同事的手機號碼末四碼 *

痴撚線

要公司電郵 不了 唔俾得

要同你同事一齊做呀

個問卷最大問題係
唔會個個有公司電郵 其次 唔係個個方便俾

原來要俾呢D

我是但捉件上黎陪我做都得呀

唔係唔想幫
公司自己個email邊有理由俾外人

agree 手機我俾4個字你都得 公司電郵就一定冇可能

比公司email 同自爆係冇分別.

好多都係
陳大文 Peter.Chan@Company.com / Petertm.Chan@Company.com

仲有 我想知你份問卷係出自公司定係個人？

起底功能, 就搵到61893045 呢個電話.

係囉
我exactly係呢個format

btw

應該係佢女朋友要做呢個Research.
巴打借個account比佢女朋友用. ?

斷鳩估

前一日去飲 第二日朝8晚6
連返13日學

其實我想睇佢個內容 不過見到電郵個位我已經唔會打落去 有小小越界

放定50支中華係到🚬🚬🚬🚬🚬🚬

灣仔法院內遇襲 女子身體多處中刀

香港依加治安咁差

嘩屌

灣仔近排好似多左好多血案咁

可能係比人暗殺呢.

似係 冇緣冇故除非條友痴線

家事法庭

應該又係離婚案嗰d

咁猖狂嘅

香港被蝗化

好多野做
但全日有5成時間係發緊白日夢 3成呻鼻涕 2成先係做野

主要係想同你同事配對番一份
因為問卷要二人對照先攞到data

同埋要email 嚟send 番電子咖啡券俾你

我亂打email睇左份問卷 第一頁有4條問題根本問緊同一樣野 仲有 咩叫是因爲此工作 個是字係咪多餘

我都係lomowong@golden.com 咁

去廁所呢

痴撚線

龜龜鼻敏感啊

所有資料只作分析用途，保證唔會disclose 出去

好難講呀
上次同個fd係灣仔行行下 無啦啦有條友係後面助跑衝過黎打左我個fd手臂一拳 之後回頭兇神惡殺咁望住我同我個fd

果條友係南亞女人黎 好撚痴線

準備入廁所訓陣, 真係頂唔順

南亞

岩岩去左4個字

好彩我公司班呀叉印度

而家街上面啲人都係咁. 痴痴地.

傷風呀姆姆

公司電郵 不了
我肯 我同事都唔肯啦
一陣佢以為我秘撈打我毒針咪仆街

首先 你要有同事

食藥未呀龜仔

你可以當呢個都係問卷setting
中文方面，因為要跟番心理行內嘅template，所以可能有啲累贅

老細

老細 我唔係秘撈呀
唔好炒我

冇藥食
前排女友買左好大盒維他命c 日日啪兩粒

3字頭是我的

女友

究竟係咩survey黎 大學project啊

多謝你的意見、時間、及嘗試的努力
如果遲啲問卷有調較都係源自你嘅付出

我估係FYP啦
不過5月仲拎緊data?

點解我覺得同中學生做個份ies冇分別

有女

gogo deadline fighter!!
利申當年d數據係鳩俾

比老細屌到菊花爆開

炒左字

扮晒野.

可恥

今日第2次啦喎你屎忽冇事嘛

我唔會話你知我發夢時作啲數據落去填數
(好似係)

鼠仔你今日比老細屌得好密喎

係4次開火
未炒還健在

係

腦細真係好小氣

咁話自己老豆

P巴 TG俾你電話我 我老豆會同你傾幾時見 佢ok左

你屎忽冇事嘛?

bypass HR Dept. 既例子.

最好呢兩日搞掂 我同我老豆星期四開始唔係香港

巴打地位凌駕HR

咁撚好,呢個post有得見工

有少少痛(頭先柯屎太大力)

唔好咁啦 我都係O1黎架咋

簡直係我再生父母

譚仔真係走唔甩

預計攞data 到六月
仲有幾個星期

希望夠做啦，暫時收咗一個星期都有 > 50 對

你訓醒啦

屌你P仔變左黃馬掛

拎4皮野出黎請食M記啦

冗員post竟然出現呢d情況真係好諷刺

識人好過識字既鐵證

[ quote]
冗員post竟然出現呢d情況真係好諷刺[/quote]
入到新公司一齊再做冗員

希望返到十日八日
賺返幾千銀宅袋

P爺

如果唔想要咖啡券

仲有捐款版，每對問卷會捐 $40 到指定慈善機構

入到新公司一齊再做冗員[/quote]
好想知1公分見到P仔鳩hea會點處理

仆街

咁你咪要揼好多錢出街

炒散又唔係長工 點hea
不過包三餐幾好 我就嚟食樹皮

多數學助有資助啦

好想知1公分見到P仔鳩hea會點處理[/quote]
佢唔會見到我 我又唔會去搞佢 見到都唔係我管

係扮工POST到搵到工, 我都真係唔知點講

際遇既野...

1公分可唔可以養我

電腦開唔到機，工都唔洗扮

香港地冇錢學人生仔真係好自私！(轉)

睇完個post真係唔會想生

不過P仔講得無錯,識人好過識字
btw就快搵到第2度走人

唔射波 唔遲到 大家準時收工

佢唔會見到我 我又唔會去搞佢 見到都唔係我管[/quote]
收唔收契女

食個tea先啦

還可以嘅
有番工
讀書係parttime 讀啫

窮撚
父母成日催婚/生仔
無錢 生你_ _

收唔收契女[/quote]
你大過我 點收契女

宜家有錢又如何,又唔識教,掟放iPad比啲仔女就當教左
都低能

所以我周圍識人呢.
做生意可以合作嘛.

不遲到 不OT 不勤力

呢個真, 搭車見到班父母俾個BB仔玩IPAD, 之後自己玩電話

搵到工係其次
見識到父幹嘅重要性先係重點

完全冇諗過有小朋友

仲要係香港生 不了

我啲表弟就係咁
反而隔離屋個小朋友成日跟我去玩仲開心

講親呢句就會有人同你講4大長老要你生都冇得揀

於Ｂ帶埋我去玩

P巴 佢問你既野 盡量唔好擺我出黎 點識就話fd搭fd
我唔會干涉佢見工既野 我免得佢話我公私不分 我最多陣間放工問下佢點

你大過我 點收契女[/quote]
契家姐
乜都好啦

帶埋我OK ? 我好乖

我外甥女, 2歲都識玩iphone

我on99坐緊

幻想就有
但理性地諗就真係不了
學子華神話齋 bb個學名係:
大肚劇痛家嘈屋閉拉屎拉尿供書教學無風無浪起碼駛你400萬仲係一定唔還錢
仲要而家一定唔止400萬

契家姐
乜都好啦[/quote]
唔做契弟呀屌

一齊去樓下公園玩

你頭先又叫我撻你個朵嘅

ok 我話朋友介紹 我個朋友無做好耐喇

ok

我老母叫我唔好生仲好

帶埋我OK?

一定唔會生仔, 因為自己都顧唔掂, 肯定自己唔會識教
真係唔好害左個仔又害埋自己

唔做契弟呀屌[/quote]
俾你發現左
咁醒既你

岩呀 我真係冇做佢個度好耐 有甲由 我已經受夠

真係痴痴地線,唔想教就唔好生啦
我有個同事又係低能既,又係唔識教,N班又唔讀
宜家佢重要黎多一件,真係害死啲小朋友

自己都養唔掂 點養另一半/小朋友

我等緊你果單生意

帶佢玩就得
自己養真係算數

生？不了

我都係O1架咋 唔好咁啦

全部一齊落樓下公園

我好憎小朋友, 真係好煩, 見到個人就躁左先

真A0

公園網聚

飲食???

照道理P巴應該冇問題既

以前返補習社成日湊小朋友
最鍾意都係>P.6妹妹
太細嗰啲好難頂 我湊唔掂

我都想有得A4換畫

叫大師帶埋部航拍出黎玩

有啲唔識教
個小朋友一嘈一係打一係就俾電話佢叫佢收聲
咁叫教仔
之前見過阿媽飲檸檬茶又俾個bb仔飲

屌 點解佢見你 佢會走黎問我野

唔得我就要去企砵蘭街架喇

9成知你refer啦屌

有個靚女預約左我搞單生意.
希望2年內搞掂.

我以前做補習都好怕, D小朋友又坐唔定又煩
想像唔到如果我有小朋友會點, 可能我會痴線

呀仔, 呢條撚樣乜水黎架.

P巴 佢話whatsapp你最後上線係4月

香港養得大個細佬，自己都已經痴左線喇
留返幾百萬自己臨老食左佢算數

世伯whatsapp個icon....

我見到都笑

呢個號碼我好耐無用
剛剛覆咗佢喇

就算生 都唔好係香港生

2邊鬥搞笑

你兩個真係...

講開小朋友
琴日搭車見到個小妹妹好靚好可愛
阿爸阿媽似係識教識幫佢打扮下 後生夫妻黎 阿爸係到教緊個女D地方名 搞下gag咁 個小妹妹捂住嘴笑笑得好甜
平時一見小朋友就覺得煩

有時得唔得意真係睇個父母識唔識教

等我今日搞完公司啲野聽日開始睇返股票

難得呢度有咁多志同道合反細路既人

你曾經也是.........

我反埋自己

自己唔中意細路 自己教人好易燥 幾次唔識就會開你波

點解無啦啦wtsapp

躁起上黎老母都照屌

我好中意細路, 都係少出聲為妙

因為自己好黑人憎
所以所有細路都好黑人憎

利申得意

返工唔洗俾個人資料

你要搵工唔洗俾個資料咩

真係屌你老母

要呀 但唔想隔住whatsapp比
我想當日比 佢話唔得

做乜1公分做埋中介架 又話扮唔識

你老豆幾in喎

btw巴打屋企搞咩生意

屌, 原來係即時入職啦

炒散係咁上下啦

你可以去佢到搞 唔洗whatsapp俾

老豆會打笑喊

笑死

幾好呀, 好過我老豆

仲要係新款笑喊

識人真係好

wtsapp俾offer

p 巴..... 又要上網搵人幫, 又信唔過人, 咁......... 唔係幾好

我都明 但始終個人資料想對面對比

我明 唔緊要 我都唔會咁做 大家都唔係熟到去到真係好Fd
所以我好明

有無其他post請人

係咪得我一個覺得成件事好癲
前後講緊半個鐘既事

佢要最快入職我得呢個位俾到佢

有父幹係咁上下架啦

我覺得係扮工POST搵到工比較痴線

返大陸買邊張4G卡好
之前用過中移動

咁一個月入職呢

本身打重舊地重遊
去返美心整月餅

咪就係講緊係扮工post到搵工
仲要真係有人俾到offer佢
然後半個鐘後入得職

話說 你用3架可 CMHK 係李家既城堡下會失去功效

真係方便

我做過呀
3日走左

電訊數碼 好似都屬於3?
whatsapp唔得就打比我啦
我返工唔玩電話

屌, 我都做過

我整冰皮 返咗兩三個月
嗰陣AL完等放榜無野做 上高登見到 咪去試
夜晚上天台睇星星飲汽水
日日撩女傾偈

估你唔到喎

放, 等佢跌返再入

次次隻5仔升到某d位又跌返落去

緊係長渣, 派息都係袋袋平安

近丫嘛, 又係AL放榜後去做

我個fd返西餅
勁鬼好做又冇野做
好後悔個時in整月餅

各執一詞 唔知點好

你真係幾近
踩單車去唔去到?

佢做咩呀

去到呀, 對我黎講好近
不過唔會踩單車去, 架車一定俾人偷

佢58入唔洗咁急放啦.
支持位都未出現

好憎小朋友+1

做乜變左股壇紅綠燈post

我會選擇賺左先, 呢隻西野次次都會跌返落去

老豆真係好難頂 打完機就秒回 又話我覆得慢

哇 屌你 老豆咩態度 西我臉

請人咪覆得快

i know that feel

無諗過即日搵到炒散

有冇買魚

話揾就揾到
係勁嘅

呢個星期無

立即唔覆 真係

大佬 我25喇

OK喎你老豆

笑撚死

改左了

上次上到68蚊 一個lunch就趺左5蚊 果刻我都覺得應該咁做

同你講定先 我17號要請假
下午睇牙

點解我做左一陣野
劇情發展到咁撚樣

ok 佢又開始拉返個話題去我到 聽日3點你同佢見咋 我唔返工呀

我仲有外幣, 好彩GBP返到家鄉.

我同老豆D對話都係咁上下, 原來唔係得我一個係咁

冇撚用

點啊搵工搵到2邊都咁多蝦碌

呢D野 你到時再同佢講多次 我呢家幫你講左先 仲有
你係pt 你返唔到邊D日子 你要同佢講左先 因為我唔想話介紹左個人就管埋佢個部門 成件事會唔同哂

好好笑

遲啲都係你管架啦

唔好傻喇 佢退休之前 我都唔做喇
聽日你同佢見完Ok哂 你就報更喇

個更係你報 佢再編 所以你邊日唔返就同佢講 六日唔返都得

你話24號唔做 岩岩好都差唔多418

我想返足 返到23號 NO OFF
我真係無錢喇

你真係好等錢洗

418要停賽喎p仔

咁得 你同佢講 出糧到時佢會講

咩418停賽 #

都係嗰句
我就嚟要企砵蘭街喇

會窮

勞工處有限pt返工既工時 好似第四個星期唔可以超過18個鐘

哦冇野 你番到廿三號姐

包三餐ok喇

第4個星期要返少18個鐘

連登有愛 助養貧苦毒撚

利申 我發夢會犯法 我既員工冇418

我同佢講左除左17 去到23都唔洗day off 佢話ok

見到呢d wtsapp對話 再睇番自己同爸媽果d就覺得好慚愧
永遠都係
番唔番黎食飯?
No
番唔番黎食飯?
No
番唔番黎食飯?
No
repeat左n次

我都係
一係就我問佢係邊
佢藍tick我

返多D屋企食飯啦.

同你一樣......

你老母都返左啦

我都係

唔會...因為我一星期最多出二日街咋....

好 P巴單野我就唔洗再理 老豆聽日會搞掂
good luck

應該返到~13日 夠吊命

我已經日日返屋企食飯, 佢都係咁問

又返貨
屌你老母

咁佢會出街嫁嘛
有時多口問佢去邊都話你理得我姐
好hurt嫁

其實都叫慳左既 包三餐 係辛苦小小 不過D人幾nice

有父幹究竟係咩感覺
噏幾句就有工開

伯母咁串嘅 港女格

不過 員工餐廳部汽水機 唔洗用 除左water之外 其他都係廢 因為冇人會換氣

知道了 今晚番屋食飯唔出街

仲有個半鐘先收工
好眼訓呀頂

唔飲汽水 有心

放5點你準備俾人

屎坑就係最佳員工休息室

個半鐘 =/= 半個鐘

咁我老豆老母至少唔會藍TICK我既, 不過成日九唔搭八

挨多個半鐘我就重生啦

我老豆單tick我呀 老母藍tick我

岩岩望返
原來仲有好多對話都擺係銀行戶口
叫我過家用

好正...你地爸媽

以前做個間
宵夜成日有芒果拿破崙

巴打都有唔錯既offer

我仲打緊份19 contract 工

我識果D 25-27
個個都拎14-17k人工
朝9晚9-11
跟本冇將來可言....

this is HK

有女陪已經好好啦

那有女.....
我唔死都無用
1皮都無

我老母同我d wtsapp全部都係錄音

冇女陪我呢D自生自滅啦

係囉...咁樣都唔走算係咁
雖然會覺得自己乜都俾唔到佢..嗰種無力感都好難受

朋友講:

27歲叫就快中年

最憎

你又知我咩offer?

咪又係等跳pt
邊做邊考其他post

我寧願我老母用晒錄音.
佢用手寫打10個字要等5分鐘

當你覺得自己咩都比唔到佢果時,返工又好大壓力就真係....

我唔會聽 藍TICK完之後算

佢標題
90後就中年
我即刻覺得自己唔後生

我都係出返去做野先

幫佢裝語音啦

老母: 我唔識字喎

睇黎我都係要返返去做電機

大師番說話真係如雷貫頂
唔怪得我仲係單身

冇錢真係唔好拍拖

其實唔關錢事姐,係唔係你眼光高呀

認真..

香港樓買唔到
板間房租到都養唔到自己
少少錢又改變唔到將來
比你上到20k
假設冇父幹

唔好講住既問題, 點先可以講到將來

連一個offer都冇係手可唔可以叫眼光高

純粹覺得 無謂害咗人地個女

叫左佢用啦. 佢一定要手寫.

拍散拖不如唔好拍

都係於B明白我

我冇講話錢係問題.
我同我女朋友拍拖之時, 我搵緊11.5k.

好老實講
樓呢..就應該細細間都供得起嘅
不過呢..我就打算買比細佬結婚用
自己留喺宜家呢度同父母住
佢地話留比我結婚 我講到明唔結
我寧願call g (好似係)
比人屌到仆街

一陣又有得搭順風車 荃錦片住去

咁同阿媽阿爸講野梗係俾人屌啦

返到屋企對個工人好啲呀

諗住一家人
唔怕坦白講

寧願打J都唔叫雞

其實我覺得女人唔一定係睇你有幾多錢而係睇自己同你有冇將來
如果你有心同人發展,就算你自己無錢都好,都無關係
今日無咪去賺,你有心我信佢會等既

返到屋企沖涼瞓陣先

我只係想有隻狗有隻貓
放工時可以陪吓我
足矣

真係睇你有冇心既姐
冇心搵幾多咪一樣冇用

仲有成個鐘

same here
覺得如果我有個女 都唔會想佢嫁俾自己

但你有貼士

咁遲啲係咪見唔到p仔嫁啦返新工

真係好有心
但真係搵得少 點算?
老老實實廿七八歲 20k算係咁啦

一樣咁冗

屌那星今日仲未停過手

其實條女肯一齊捱會快好多

唔差啦我覺得
2條友一齊搵錢都夠生活啦

巴打做邊行

但係一齊捱完d男人會變心喎

屌呢啲真係好仆街

其實男人要變心唔關捱唔捱事,係個人o既問題

遲D 1公分上POST見到P巴扮工會點

我身邊幾個有女既fd都比條女飛 個個都係女既變哂心 點解會咁

一齊上囉

未懼身上被子彈痕, 維護你我卻咁於捨身

我決定留底, 攬住個fc frd一齊死

我覺得我地淡左

20k 算係咁

廿七八唔係講我 我亦搵唔到咁多
btw我有個兄弟fg 23k
俾條女嫌少飛左

真係會講到咁白?

BIIIIIIIIIITCHHHH!

fg 23k都少?

少錢or窮or 冇錢就真係做咩都唔掂, 好撚現實, 最撚緊要條女唔介意 好多閒言閒語

飛咗咪好囉, 同一個只會向錢看嘅女人一齊, 都唔會開心喇

照宜家個公墓員跳pt+調整嚟睇
估計自己30歲應該我20K
max應該兩三皮 但到時應該30中

不過一個人應該都夠洗掛

真係講到咁白個下先hurt
我心諗:屌....我double咁制....

30歲有20k 咪好囉

一個就條女一腳踏n船 撞破就對唔住對唔住 又復合番 跟住又散 又復合番 跟住又散x n次 上次仲要比我地撞到正

一個就條女一讀完書 一入社會大學就散 幾年情一下ko左

一個就條女有人同佢表白 就鐘左個頭埋去

明明最鐘意鬧人花心 貪新忘舊既就係呢d死港女

大師你搵多好多喎...
不過算啦 自己能力去到邊自己知
我根本唔值呢個價 有20K都偷笑

23k fg 真係算多..

早飛早著啦
襯後生搵過個

我都係果句: 我只係一個係地下爬緊既廢青

自己初戀已經比人帽 (雖然係公廁)
身邊有幾對拍拖10年都係分手收場
我對愛情無希望

我見過33K FG

高手.. 邊行?

好撚柒忙攰撚死
p巴你好好彩啊 有冇錫啖一分鐘真父幹

大陸妹好識氹男人架
我都差啲奶過野
後尾條女去咗搵洋腸唔so我

same here
自己好 屋企人好 朋友好
都係收皮
0憧憬

唔通我損到佢條脷發發聲又話你知咩....

咁算唔算搵大陸妹埋自己單

一講等同自爆

sor9囉 唔問

估唔到佢老婆當初會咁樣反應
超乎我想像

不過香港地. 人工愈高, 工作量愈多.

唔好嬲 我開心都嚟唔切
啱啱傾起結婚問題又灰鳩 唔係發你脾氣

tum tum tum
我tum你老母
比著我真係叫佢好行夾唔送

屌..其實我好多fd freshgrad都搵好多
23k~36k不等
係得我咁撚廢

同老豆講想電髮
又借啲意問我係咪媾女、有無女朋友
我無理佢

所以我只能夠希望佢係萬中無一 唔係呢d閪格既女仔

應該都係專科畢業
我呢啲碌上大學乞食科畢業 幫手拉低入息中位數

咁都唔錯丫. 都叫有錢. 23k ~36k

好明顯我唔係within this range la big c

我都係掂到邊渣. 30k都未有.

一講人工我又夠鐘收皮

冇嬲啊 登你開心有工開

btw點解電髮可以講到有冇女朋友
條線點連

電髮 > 執吓個樣 > 想識女 > 拍拖 > 結婚 > 生仔

咁又唔係.
人各有志, 你覺得15k 夠, 我可能覺得25k都夠.
睇你想要啲咩.
我覺得一個月40k 就very good.

見到牛丸
第一時間想問今晚買咩送

今晚同老公申請左罷煮
未撚完份paper 差兩頁 碌緊返屋企
你食咩啊

我好簡單架咋
希望30歲有20K 35歲有30K
1/3 生活 (租/供)
1/3 日常生活
1/3 奢侈品
足矣 無咩大志

香港有冇捐精架搵錢

如果你唔煮 你老公煮定係叫外賣

你地有冇試過有offer但唔滿意打返去講價

其實點解你地會想結婚既, 見到人地想結, 自己又有少少想?

我其實覺得都有少少影響, 見fb d人結完婚, 成日都係到放閃

不過你地有冇諗, 其實佢地背後好撚辛苦 又要供樓又要養仔女, 返工比人渣住春袋, 要咁樣show off真係算9數

佢地呢d有家庭要plan到好撚長遠嫁, 唔似我過得一日得一日

即場講啦
轉個頭先講多數比人收返個offer

老公不煮不洗不買餸掂 如果佢煮
一係我死左 一係就死 一係我要求

認真
35有30k對我黎講已經係大志

無想過結婚, 真係無

即係in果陣冇講價, 到俾offer先知低過expect
再之後打返去講價

試過 現價閪公司
pok guy hr said no

結婚好似有安全感d
即係有個伴

我都唔知我老母煮乜
但都無咩所謂
有兩條菜已經夠曬

"冇撚用"
嗱 唔係我講啊 quote世伯咋

下
愛嗰個人咪想同佢結婚囉
好簡單姐

人人睇法唔同啦 我無諗過結
就算結 最多都係簽張紙一齊生活 唔會生仔

我前上司30出頭
人工我估萬幾 (唔知係咪)
仔細老婆嫩 返足6日 日日返11-12個鐘
又要請工人 又要租樓
上司同下屬都可以屌佢 因為知道佢唔可以無咗工份
可能佢覺我為咗個女係值得
但我唔會咁做

後生真好

其實結婚唔等於要供樓同生仔既 講得掂數既話
一個承諾囉

屌喇星 咁都娶到你
我前世做錯乜?

女人可能係, 但男人我覺得冇所謂, 係寂寞d姐

俾我結會就咁簽張紙算數
搞咁多野你唔覺得煩我都嫌煩

9成9收皮 offer都無埋

其實又真係睇你咩心態
我未結,宜家無拖拍
但個心好想有另一伴去一齊做開心既事

佢以前都有成日問我幾時結婚呀之類, 呢幾年都無再問啦, 可能知個仔真係無撚用

有錢 話知你80歲 日日瀨屎瀨尿
後生有L用

係咪真係有女仔肯唔擺酒
以前同個EX傾過, 至少都話想去台灣影pre wedding呀, 酒店擺LUNCH呀之類, FF勁多野

我覺得阿爸阿媽問你幾時結好正常
我阿媽係叫我拍下散拖先
唔拍點知邊個好

我見過真係有 好難搵架.....
去旅行婚禮已經好難我

女人對呢d好虛無既野好著緊
其實如果大家都有共識結左婚唔生仔唔供樓 其實結唔結都係一樣 但係永遠都係女人chur個男人結婚

講就講係一個承諾 實質上其實咪又係一張簽左名既紙

屌 我有個中學同佢GF講不如我地去結婚 跟住就去左註冊

無呀, 到你搵30K時又會覺得唔夠, 除非你搵幾多都可以KEEP住唔改變你生活
我而家都只係叫多左D閒錢買野, 去旅行咁咋, 可以既話我其實仲想搵多D

我記得佢地好似叫你搵個人練拍拖....

我覺得為左自己珍愛嘅人
值得

講就易, 一陣你唔擺既話, 好多閒言閒語 你知香港人幾仆街嫁啦

俾我唔想擺囉
我淨係覺得好煩

Can't Agree More.

伯母叫你拍散拖咁頂癮, 佢唔會覺得俾D男人食左自己個女架咩

小女人一個
好洗好用唔求包養唔痴身
港女嘛 冇計 命好賤

係呀係呀
總之佢地係叫我拍下玩下先襯後生
唔試下唔會知咩先係岩
成件事好鬼港女

咁你覺得你老公有咩好

有無人開定post
就爆

不過男人唔洗碗真係

話就話唔應該為左有個人陪自己而結婚
但你知20幾歲仲係單身已經好撚多閒言閒語
好多人「好心」勸你好多野

咁快
今朝先開

點知佢
佢話:你知自己做緊咩咪得囉
一世拍一個好蝕嫁
但佢同我老豆係初戀
我老豆又對佢唔差喎
唔知咩心態

又推爆一個
而且唔係因為講做愛

今日星期一 差唔多啦 星期6日會靜好多既

好正經今日

好仆街 我明

好神奇
牛丸下個post要急起直追